gpa 通漲啦 屌...

中大幾時有A+ 4.3...

Don’t ff too much

吓 中大好似就係通漲元兇喎

全部乘大10倍好冇

咪就係，點可以個個都過3

唔入中大咪可以解決呢個問題

ok

樓豬
我GPA冇1

我幫你個成績改咗做A+

Cu大把人唔過3但認同要有A+

有A+都要攞到先得㗎

很好

school of business 果邊d 垃圾科囉
唔使溫書都坐定粒六B+ 以上
利: 十年前engine 仔, 靠reg business 科救GPA